小黃心聲

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。請政府不要逃避責任。
但係淺藍吸完催淚彈變淺黃嘅同時，其實都有淺黃因為幾日出唔到街變淺藍or覺得無助，如果情況繼續落去情況會點呢？自間我翻唔翻到工都唔係咁重要，但去醫院探手捉或家人都難，去狗屋保釋都難，外國人或記者淨係睇到長期堵路(按時間比例:堵路由朝到晚，警暴/鄉黑隔1段時間幾次)長此係咁係咪玩緊自己同國際點睇呢？
係令到更多人變黃其間，可唔可以延續其他黃或和理非都係黃呢？突然記得天與地一句對白: 和諧(民主)唔係一百個人講同一番說話。和諧(民主)係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。希望大家集思廣益！集思廣益！集思廣益！不分化，不割蓆，永不放棄勇武，只求出路，呢個真係一個長期戰爭，大家都想呢場仗贏。

我要攬炒